是日晚餐 原隻鮑魚竹筒傻

好似好正咁

正呀

正

禮卷換,仲有三隻傻

食傻一定係自己包既好食啲
啲米落少少五香粉炒一炒
舊肥豬肉醃過夜
包五角傻
一層米
一層綠豆
肥豬肉 蝦米 乾瑤柱 乾蔥頭
再一層綠豆
一層米
最尾仔咸水草一定要紥到佢處女閪咁緊